林鄭月娥見記者—集中討論2

推

開始er 要諗點割喇一哥接波啦

勁力抽射返俾狗

push

射呀射 射它吧
扭得好 踢得鬼馬

又哈

咁你依條條例既初心,你點同死者交代?

林鄭一腳手術刀直線傳左俾警務處

HERE

9UP

特首聽警察話暴動，就話暴動，呢一腳窩利想射死人咩

暴你老母臭閪動呀柒婆

777收皮啦

暴動嘅形容

垃圾

射比盧狗
笑到
自己講完都惑疑

嘩
咁樣推卸責任法都得！！？

一哥

射完未啊，個波好攰啊

唔撚收貨呀on79

屌佢老母

林奠 : 接波啦67

停止 講左
失效 講埋
係唔撚講撤回
我真係失你老母呀

一哥你今次含定撚都得

又射比一哥

劏穿後防

大家準備23號再上街
死要面唔用撤回呢個字死撐
明明同撤回冇分別
但係死都要面唔肯講撤回

屌你老母臭屄

監警會食撚屎啦 屌你老母

笑 笑你老母

屌1001 唔開POST

一哥會唔會開記者會

下屆一定無得過 今屆一定要mon實佢

有線Q1: 你說未做好工作, 所以未撤回; 是否意味工作做好後就重推?
A1: 已停止相關工作。（解釋重啟要進行一連串工作及程序……）「我不會貿然重新去做哩樣野。」
Q2:會否更正「暴動」字眼?會否成立獨立調查委員會調查當日發生的事件。
A2: 大意：我－行政長官－無法完全掌握當日情況。我是根據盧的說法。

獨立調查委員會呀屌你老母

含撚啦你仲笑得出

我邊聽邊打 盡量打足

記者問1: 暴動定義係條例寫明一律參加暴動都係暴動者 但琴日盧話得5條友係暴動 算點?
答: 得果5條友係暴動 其他人唔當

問2: 覺唔覺得最任性既係你自己? 見到人受傷你有冇喊過? 喊幾多次?
答: 認真反思 難免有情緒波動 反思後向每位香港人作真誠道歉

問3: 民間對你5大訴求 你邊樣做到? 你今日先公開道歉 但你早兩日都同建制道歉 咁係咪同你修例作風一樣? 有權有勢先道歉先? 你認唔認同你再冇能力推動大型政策 (問得好撚好呀!!!!!)
答 ; 聽到你意見 HK特別在有機制 而且行之有效 如對警方想投訴 有機制 ;就道歉問題 閉門會議當然有人有各種說法 我今日真誠向港人道歉

Q4 scmp: will u step down? you called it riot on Wed, will u take it back?
ans: gov view is aligned with police. we will rebuild trust to enforce policies

又射波

屌你老母已經唔係答非所問咁簡單
直頭係語無倫次

射阿射 射他吧

可能今個禮拜之內可以睇到香港獨立

佢頭先果段似係打算任內再重推喎

又er

開完等於冇開 浪費時間

Push

林鄭 : 係警務處話暴動既

我跟佢講架咋

有人問冇number 冇委任證點投訴未
仲有中信同醫管局單野

嘩 佢直線推比一哥

又射俾警犬

仲好意思講監警會，屌你老母

唔該鳩叫傳媒名
讚GOOD QUESTION但係又唔撚講咩QUESTION既契弟唔好留言

撤回真係咁難講出口咩DLLM?

又想屌鳩記者啦

佢今日記性好咗咁多呀，唔會又冷笑話唔記得第一條唔答

下乜
不撤不下台不散

屌你老母林鄭月娥食撚屎啦

都費撚事再睇

其實問咩問題佢都係答翻同一堆廢話

明日大嶼同國歌法都咪撚畀佢過

快啲問中信

屌聽到好撚眼訓, 無限loop

又射

有分別

黑警查黑警
屌你又玩香港人

仲係咁撚硬頸 屌你老母!!!

中信人群放催淚彈！！
中信人群放催淚彈！！
中信人群放催淚彈！！
中信人群放催淚彈！！
中信人群放催淚彈！！
中信人群放催淚彈！！
中信人群放催淚彈！！
中信人群放催淚彈！！
中信人群放催淚彈！！
中信人群放催淚彈！！

:-

學生冇一個係暴徒，繼續上街

投你老母訴機制
你個機制無撚用呀!!

政府組隊人踢世界盃啦
嬴硬

鄭母三割
警務署長又接

林又推番去警處一哥
一哥又推指揮官

百萬人次嘅體驗

道你老母歉啦

出年7月過期潛台詞 : 出年7月前有機會會再玩嘢

1872遊花園
遊丫 遊丫

未死過

又割

監你老母啊

點投訴速龍？？？

FAIR 小小
比果三個指揮官開左先

記者麻煩 撚到今晚HA 一哥再出黎，今晚再撚番林奠出黎

你個制壞左呀仆街

特區政府成班都踢中場架 係咁長傳

咁當初英國佬成立ICAC做乜呀 行之有效 效你老母

今次好乖答晒佢wor 雖然係錄音機

咁撚鍾意分化 星期五會更加多和理非會去backup 你話唔會係暴動架

世界級長傳

講到底都係想話反修例果200萬01唔明白
溝通多啲就有用咩on9

監警會冇實權又唔問

你老母就行之有效 有就唔撚使出黎啦

Lag撚完未呀Apple

Q5: BBC: u called protestors as people who love HK, they said they'd like u resign and the bill withdrawn, u said u listened carefully, but what are u doing?
ans: i listen attentively. i announced we will suspend and put a stop at the legco, that it will not be proceeded to 2nd debate. We recognize the fear and anxiety. in this situation, no timetable = no bill will pass before deadline. the gov will accept reality should that happen. as for resignation, i said i wanna improve livelihood of hk people, i want 2nd chance. we will work hard to meet aspirations of hk people

Q6 立場新聞: 五大訴求你都冇答應, 點解你認為你出黎道個歉D市民就收貨? 你話暫媛同撤本性一樣, 咁點解唔撤? 係咪為面子? 再者, 條例話唔可以一D暴動一D唔暴, 你係咪照好似盧偉聰咁講? 你話同全HK道歉, 係咪包埋D支持修例既人? 你係咪唔認為推動修例係錯???
答: 所有人都因修例而受影響, 我一律致歉, 係因為我要負責 ; 至於有關撤回, 我已答 ; 有關暴動一字, 會交返比警務署, 唔係話去左金鐘就等如暴動

Q7: 點解撤呢個字你唔講? 冇官員下台, 咁係咪問責制名存實亡
答: 有關字眼問題, 冇野補充; 問責制方面, 官員當然要為工作負責, 而我特別要負大責任, 但我立場係繼續為社會服務, 希望社會比機會

Q8: RTHK: people are concerned how can police hide behind the scenes, they attacked the protestors
ans: hk has well mechanism to deal with complaints for police, we have independent IPCC. we should make full use of these. of course they used violence, and police would collect evidence. the peaceful people will not be defined as "rioters" because they did not take part in such.

reporter: but that's not legal definition
ans: the legal deifnition has to be determined by legal people

無人想知咩困難呀
幾時回應五大訴求dllm

佢今個記者會講得最多既就係警務署署長同盧偉聰

仲認為自己冇錯

4個訴求連1個都唔肯正面回應
屌你老母

Lag咗
好不安

屌你老母 同一個記者會call曬咁多個局長 處長 一齊答啦 下下都射波

推！！ 要問！！！

一哥, set好鬧鐘開記者會未?

tiki taka forever

投訴有效而市民仲係不信任黑驚係咪指市民嘅聲音係廢呢？

咁你依條條例既初心,你點同死者交代??

垃圾 食屎狗

快D問醫管局單野啦
等佢答下其他野都有啦

星期五

Q9: you want another chance, critics say you need to cry today to be believed. this is devastating, what do you feel?
ans: i don't agree. integraity and character are important to me and any other officer. we know this bill caused many distress, i will not proceed again if this fear cannot be adequately addressed. the current legco will come to an end in july next year, if the bill cannot make it to the legco next year, the bill won't pass

Q10 ICABLE: 你唔撤, 隨時重啟; 你會唔會收返暴動一字; 好多人投訴警方用過多武力, 會唔會有獨立小組? 你2月推修例到而家, 修例本身有冇問題
答: 冇時間重啟; 過程引起好多紛爭, 未有足夠時間處理時, 唔會重新做呢樣野; 加上呢幾日好多人 ;暴動一字邊個有權威去定義, 唔係我 , 我只係按警務署呢個暴動形容而話香港唔應該有暴動, 令大家以為所有出現過響果度都是暴徒, 盧署長話唔係 ; 我地想彰顯法治, 要客觀做好一D都唔易, 日常施政都面對呢D困難, 呢次不足, 解說方面令市民唔能接收呢件係咩事, 工作上不足我要負好大責任

竹蓆價格持續上升

唔答問題都唔知出黎做乜春 開記者會好好玩?

Number都冇點投訴,屌你老母

天經地義

潛台詞：遊行唔係暴動，但拉左嗰幾個係暴徒

屌你老母

盧狗接住上啦，幫你book左7點記招

一哥係咪又要夜晚再開個記招傳比第2個

神射手 不得了

現場傳波

好波 天經地義

蜥蜴人

講嚟講去都係嗰啲回應

林鄭無應要求成立獨立調查委員會調查 612事件

1 暴動一係all or nothing
2 速動無編號

呢兩個點答？

點撚樣投呀

你有咩責任要負 職又冇辭

最後三個

睇死佢七百萬人上哂街佢都唔會撤架啦，仲可以點搞？

今日好好記性

有線

1.會唔會重啟
2.收返暴動？
3.警察濫用暴力嘅問題
4.你覺得自己係修例犯左啲咩錯

答：
1.解決曬所有紛爭同矛盾先會考慮重啟，如果今次立法會任期前都搞唔到就會失效！
2.按警務處要求先講，香港人唔會接受暴動，政府嘅立場係按一哥嘅說法。
3.香港係有投訴機制，有監警會 屌你老母！有撚用
4.佢話自己工作不足，係多方面嘅不足。如想有法治，強化同外國嘅刑事合作，好難做到客觀嘅工作，佢地係解說方面做得唔夠！ 我屌你老母臭閪 收皮喇屌

成個張潤衡咁

07年囍帖街

你地冇做錯到！

新城

新城呢個比下去，唔撚掂喎

唔使一哥再開記者會啦 前線指揮官寫定稿啦

記者應該問佢點解6月9 100萬人上街反對視若無睹
如果當時停止二讀已經唔會發生612 150粒催淚彈
仲要拖到616 200萬人上街先正面回應停止修例

又串柒柒嘅表情

依位記者好陰毒

要兩樣一齊做到 撤回+撤銷
如果佢withdraw但係唔取消暴動
d義士應該會比人拋棄
人係自私

【監警10年】淪無牙老虎監警會質詢警權警方接受率0% | 即時新聞| 要聞| 20190605

你夠薑再提監警會？

中信啦 仲講立法會

無錯，既然一哥話連佢都唔負責，咁就搵指揮官出黎面對啦

又笑

追問監警會失效啦
會唔會開跨部門記招 唔好等佢射波

笑乜撚嘢啫

義士呢??? 唔問??

講到班狗笑

大粒墨呢？

真面目

Connect

洗定屎忽返大灣區

又憨鳩問題

中信同義士呀

仲叫佢落區

on99以後唔聽新城

新城on99

使唔使要300萬示威

又蛤 又笑
777仆街死

開記招 5大訴求1個都冇應承

睇嚟晒時間

等下一次百萬人上街啦

仲敢落區？

單拖出街都唔敢啦

新城叫佢落區 想佢死咩大佬

條柒婆實搬機制出嚟

仲夠膽落區

啲嘴臉真係好撚嘔心 嬉皮笑臉

connect 你老母

仲未有記者問中信事件？

CBS 記者即係呢個，駐亞洲記者 Ramy Inocencio （英若明）

CBS News Ramy Inocencio: Your inability to say the word 'retract' to me, this is distrust in Hong Kong society. Critics have said you are a 'virtual liar', you have to cry to make people believe in you. To every people, this is devastating to hear. What do you think?

林鄭月娥見記者—集中討論(2)

佢直情違背咗選舉承諾話修補社會裂痕添啦

0:5 21號300萬人

自制武器?????

笑乜撚 好好笑

林奠好波
繼續積怨

又投訴機制 屌你老母

咩23號，聽日/今晚就要出來啦，仲等乜？

佢邊敢落區

準備400 萬人

中信

你笑乜撚姐

屌你老母又維護d警犬

下一個記者因為我搵個2post 所以跟唔上 唔好意思

笑乜撚嘢呀屌你老母
問你係唔係過分武力呀

派錢俾支那蝗

問責制? 依家係問習制

又做錄音機
而家人哋話警方用咗過份武力呀，好似聽極都聽唔明人哋講乜咁
啲警察冇冧把呀，點投訴呀

G your connect

佢都已經唔知自己答緊咩

你又岩
暫緩係可以隨時重新二讀

佢笑乜撚?

修補左啦

我怕和理非都變勇武呀佢落區

新城Q1: 612有沒有使用過分武力?
Q2: 如何修補與市民關係?

呢一個逼佢傳球

仲禧皮笑瞼

接波啦署長！

警察冇number
中信和平都放tear gas

屌你笑乜鳩

問速龍無編號咪又推返比一哥

紙巾係俾佢笑到噴水用

咁夏愨道又係衝擊立法會呀？ON99咁

唔好問廢話啦,落區
不如叫佢而家即場食屎啦

有咩咁好笑 我屌你老母

唔夠號召
21 23一次過出來

後面藍色唔太好，變返球場會好d

support

唉 問極都係立法會
中信呢

行之有效

露出真面目

又係一哥

口疾疾 答唔到

社會好團結

獨閪咩,尊重

當年689都唔知俾人追擊左幾耐，去親邊都俾熱狗追擊。

不如兩個一齊開啦
辨論比賽咁

DLLM 得番2,3個可以問
但入肉既問題真係唔多

6.12中信呀!!
推推推

仆街如果監警會有效就唔洗抗議

中信呀

habitual liar
CBS 好波

恆之有效

班速龍遮曬NUMBER點投訴呀!!!!!!!

就係無效啊屌你

已經開始九唔撚搭八 呀 好似由頭到尾都九唔撚搭八

又冷笑，我屌你老母臭屄

我反思 我道歉 但我唔會改 無補充 有事搵我下屬

拜

問埋D乜, 坐住左個腦?

屌你老母 咁未審你又話暴動?

下波300萬+1

Q11 新城: 你星期六話警方執行天經地義, 你覺得612警方係咪完全冇錯? 會唔會代警隊道歉? 你有冇具體行動同市民RECONNECT? 落示威區?
答: 警務人士有必要作出反應, 唔期望警方面對衝擊時唔處理. 會令人難以明白 ; 正如盧所言已就警務同事處理事件而收到投訴, 就會用返既往行之有效機制處理., 如我左右判斷=凌架機制, 包括獨立監警會 ; 要充分機制去為社會搵答案 ; 而往後既工作, 唯有同心同行

監警會

仲同行？同行食你啲子彈呀？

係咪笑緊，我以爲我聽錯

佢態度好有問題

要記者直接問: 你無直接回應訴求, 民陣有機會升級行動, 你呢一刻都唔直接回應, 擔唔擔心群眾會繼續? 你是否可以承擔後果?

而家唔止狗

修補咗要求民主嘅人士

屌你老母依家係你令到香港冇希望呀柒婆

盧偉聰你度好稿未呀，你老闆叫你搞掂呢壇蘇州屎呀

記者問下義士

好悶

不如係連登開個
你問 我唔一定答
好過啦

大和解

問到曉飛都冇撚用
佢係唔會撚答架

屌你老母又投訴機制

收皮啦

向前行你老味

我覺得無謂再斟酌係暫緩定撤回
反正如果佢重提就只會再團結全港既人
有其他更重要既野要佢回應

算啦一哥唔好開, 下位到前線指揮官
張席愈割愈細, 就快要單腳企

我想問佢話會負好大嘅責任, 會點負呢? 就咁出黎講句sor9ry?

問太古義士

直接問佢要幾多人遊行先至會撤回送中條例，收回暴動定性同埋釋放義士好過啦

佢答所有野都係用個腐敗制度黎答
唔會做任何具體野

青年人嘅定義係幾多歲？

真係垃撚圾，食屎啦林鄭

佢係咁hea答 中唔中都冇用

說好的沈默的大多數呢

中信
喺中間向和平嘅人放催淚彈合理咩？
屌

宗教
高教
教育
咪又係你啲人
屌

有希望?

監警會要準備定開記者會

到時話佢暴動罪上法庭 法官都唔知點撚算

冇人想同你同行

一陣叫你拎個face id去投訴

中信！

size=6]問太古義士[/size=6]

好幾條都好入肉啦
佢根本唔撚答

義士

林鄭 : 我已經見咗嗰三個界別 (畀咗壓力佢哋)

一哥:係現場指揮官既決定

推到有記者問

烈士

溝你老母

屌 佢都鳩答架啦 求其問佢點解未撚死咪算囉

habitual liar
習慣說謊

無論啲記者問咩 柒婆都會答非所問

義士！

柒婆:想知再講

依個問得好

有人問義士同number

講烈士

問冇number

講左重點

投訴有效係咪指市民對黑驚嘅不滿係無中生有？

好波

終於問到無NUMBER

我唔想狂拎no pay leave請假出來集會遊行呀屌
冇糧出啦仆街
已經拎左4日啦林你老母

高質

青年人係指有家底背景既青年人

問烈士

義士
編號
Good job

問乜都無撚用，條仆街根本唔會答!

冧把

屌你老母睇咗成個鐘都唔知UP乜鳩
一樣訴求都未達成到就話想修補，修條撚呀？

與青年同行？青年去撚埋你門口啦喎？

正！呢個係咩記者？

問得好！冇冧把點投訴？！

依個記者好波

Number

好波呀呢個記者

記者好波有睇POST

馬上展開啲乜
你上任嗰陣話修補裂痕
你宜家搞到一獲泡
點解要信你未來有能力解決

佢成個語氣真係咁講

靚

連登仔

問佢覺唔覺得中信烈士自殺關唔關佢事

邊個記者黎

蛤

重點問題嚟啦！

無人想同你同行呀躝啦

60歲先係中年

橫掂都係唔撚搭不如問林鄭老母係咪俾狗屌完生左你隻雜種狗

咪又係講啲仲廢啲既答案

黑警

終於有人問條例 + 冇no.

最後一個最利害!!

問得好
咩報館？

(下年七月前攪得掂呢班友 就重推送中惡法)

邊個問得咁直接

HO BALL!!!!!

終於講

邊間 咁辣

嘩嘩嘩

問左啦 又鳩講投訴機制遊花園

問得好！！！！

都唔好問到咁呀
佢仆街都唔好9問呀...

中晒所有連登想問既野

問得好!!!

呢D咪問題囉屌你老未

呢個記者問得好

終於講義士

啱阿

下台既問題算9鳩啦

冇number問題講得好

Ho ball!!

義士
委任證

呢個問得好呀屌

有料

終於有人問

問咩？

終於問烈士

問得好呀

問得好

記你老母

好波！！！！！

呢個記者好波!!

記者有MON

呢個好波 真心

記你老母！

好波!!

五個問題

嘩

記者有追PO

好波!
- 為烈士下台
- 速龍無no

記者好波!

記你老母！！！

呢個記者好型

好波啊！！！

勁喎依位記者兄弟

係咪蘋果？

記者

往死裡打

我鍾意依個記者邊間架？
記你老母

記你老母好波

呢個記者

多謝呢位記者

問兩條就算啦，咁多又俾人揀黎答

呢個記者有料

邊間？

好波!!!!!!!!!!!!

嗰三組面見人士全部斯文人，冇人會當面屌你
夠膽落區同市民傾囉

一巴巴車落去

問咩 skip左

一哥準備接波啦喂!

記你老母 4隻字 記者嬲了

好波！！！！！！

咩公司

好波 好波 好波 好波 好波 好波 好波

有睇POST

記你老母 好波

記你老母!!!!!!!!!!

有質素好多

追擊

政府完全漠示民意
係咪迫我地推行普選
先會向市民負責

habitual liar呀

錄音機出動

我都識答啦
呢個我相信警務處有完整嘅機制

開嚟睇佢地踢波

TBB觀眾: 死人??????

呢個記者問曬連登仔想問嘅問題

問佢點睇記你老母
好波

呢位記者既問題令我眼溼溼

呢位係

屌你老母仲講監警會

邊位記者朋友
犀利

呢個咩報？好波!!

林鄭唔記得啦
記你老母

直擊記你老母

已同宗教 高教界 教育界見面, 同青年同行係我工作重點, 工作會持續進行; 我體會係呢D溝通互動係不能一時一刻, 亦唔可臨到有事要處理時先互動溝通, 我會再見更多組織, 希望日後更多機會同青年對話

好波
邊間

呢個記者!!!

呢個記者好好 係邊間

太多問題 條撚樣實話唔記得咁多題

Blarblarblar

好應該幫烈士立碑

5點政總見
唔比佢收工

義士》非常難過

Ho ball

監警會：我地有出報告，但警方唔接受
你問警方啦

記你老母!

又問咁多問題, 又可以唔記得

直線抽擊邊間記者

feel 到記者都好燥

邊間

就咁非常之難過就完 我屌你老母臭化閪呀

個記者真係好嬲

記你老母
呢個係咩記者

邊間公司

即係唔會下台

依個記者

其實佢係咪連登仔

係咪就係商業電台

做雞啦你 Hk connecting hub

問埋記你老母

聽唔到佢邊間但好好波

無人想知你有幾忙碌

問得好！但條7頭皮記唔記得哂

和平理性難聽過屌你老母

每條問題都問得好好
但好多

最後呢位記者係咪連登仔黎
好撚中 記你老母

記你老母！好波！

陰謀論講，佢會唔會係下次立法會選舉之前，搵幾個重犯落黎犯法，再硬推一次，拉返d民意返去。

問咗啦

記你老母正呀喂!!

跨部門記招 唔好射波

邊間黎, 我要幫襯下

啥

忙你老母
走呀八婆

記你老母啦

又機制

未來三年又想搞乜春? 大愚? 大灣區?

屌佢老味 無樣搭到

機制機制……………………

冇答過number

屌你老母識唔識答問題呀

邊間?

問中point

高汁記者

記你老母 very nice!!

冇咩好討論
集中升級行動

呢位記者問得好 但佢唔會答

無答

屌真係咁答DLLM

你同打你嗰個警員投訢佢打你啦

答你老母

無number點用機制呀你老母

我唔撚知你答緊乜啊屌你老母

冇名冇no. 點投 投你老母閪呀

冇number點搜證？點投訴？都係冇答

仲好意思講自己2週年 改你老母民生

佢唔答

無答呀屌你老母，人地叫你assure 2020年7 月前唔會上立法會呀。 乜都唔答

問左咩問題

冇number呀屌你老母！！！！

冇撚答過 好撚頭痛呀

姐係唔會下台

未來三年想繼續賣港?

咩問答會來呀
問非所答

都冇解釋冇number

dllm無number啊 機乜撚制啊

機你老母制

句記你老母，live嘅媒體全部避唔切

機你老母個制，冇number投你老母？

仲有好多野想做? 做你老母

無答過黑警無number!!!!!!!!!

唔撚答 屌你老母啦

up廢話up成粒鐘

記你老母 你邊間報館架?

國歌法
明日大嶼

暴動定義射落署長度

開拓經濟? 明日大愚

人肉錄音機

屌，中

又唔答問題

記你老母，答啦

我陣間聽reply 記低返邊間先

射晒波

又係咁、無撚答過

我屌你老母 都投訴唔到!!!!!!!

死差佬無number呀
屌你老母臭閪
點跟你個機制呀

死全家啦爛臭閪

冇NUMBER啊
機你老母臭閪

同問

又唔答屌

屌, 輕輕帶過

機你老母咩 number都無

冇number 點撚樣投訴呀 屌

無number呀屌你老母

冇撚答過！

Deadline都唔撚洗比你

問左好多 最後一條問
你點睇 記你老母呢4隻字

機你老母制咩
得個樣有撚用
一陣間就返到上大陸啦屌你老母

屌你老母 冇number呀 點撚知佢邊撚個呀 又要冇委任證

呢間邊間 好撚型

痴L線一模一樣

屌你老母啦 連no.都冇 點投訴呀

佢都沒答到烈士嗰件事

講乜鳩

屌你…九唔搭八…講緊冇no. 點投訴

貴為二子之母

記你老母呀

記你老母呢

ok, 即係話死都唔撚會落台

屌你老母根本就冇答過

送中無時表架,

(得就再推囉)

其實如果唔係有心答問題, 呢啲記招開幾多個都平息唔到民怨
另外應該問佢既然認為在場絕大部分人都係和平示威, 咁射咗150粒彈係唔係過份使用武力

嘩 屌你老母 重要做多三午

屌你777

但都要問!
問得愈直接 佢愈大機會講錯野

冇委任證 互相包庇 監你老母

無no. 真係投你老母咩

搜證困難，證據不足，警方唔配合

屌
班人渣射夠波味？
日日重複同樣嘅野，就係唔理我地訴求！
當我地係狗，
大家，一定要堅持落去啊！

又話冇時間表

聽到智商下降呀屌

唔承諾三年內唔二讀即係真係隨時再推

612當日 即時定性暴動，話學生暴力，搶佔道德高地。今日就推落警務處報告話”多數人和平，少數人暴動‘

直問都無用
無恥到

呢位記者好波！
點回應太古義士犧牲？
佢答上任兩週年，之後好忙，忙你老母
警察記你老母又唔回應!

你地問任何警察問題 佢都係pass俾呀聰度啦

答咗啲乜撚野
問你冇no點投呀

冇number 點撚樣投訴呀

1.今次死左人，會唔會為左佢而負責，而落台
2.有啲警察無no點投
3.有啲人連跑都比人告暴動
4.會唔會秋後算帳？
5.一直唔講撤回，2020年7月前會唔會再2讀
6.點解讀記你老母

1.用和平理性嘅方法去表達，佢對死人好難過，佢想做好多野，所以唔撚落台
2.有機制投訴 屌你老母點撚樣投呀
3.按一哥嘅說話
5.無修例時間表，要解決紛爭矛盾先會繼續，如果2020年7月都搞唔到就接受

記你老母唔答？

直接答啦你老母 喺度扭扭擰擰

又逃避問題

邊個叫我！？

無答過記你老母

RTHK掂

無答過

冇no.點撚樣投訴呀機制機你老母

速龍無number先咁撚咁猖狂

蘆葦蔥準備好開記者會未？粒波又去返你到喎

不如問佢 乜都唔關你事 咁你有咩係做到

笑

問緊你呀。 唔係狗。 你老母

好撚串

唔撚答

問非所答問會

機乜撚野制 都話無number

笑 笑你閪頭

又投訴

問題太好會令答案消失

面皮厚撚過地殻，全部答非所問

我已經見過三個界別 (希望攪得掂嗰班友)

又扮聽唔到 屌你老母

發撚瘟 屌你老母

成個記者會講最多： 我頭先都講左

冇答記你老母

問佢係未姐係指揮官決定定性暴動呀！

唔敢答記你老母

即係唔會落台，真係好厚顏無恥

搵個弱智嘅黎做特首

垃圾唔敢答
射波都唔敢
柒頭

記你老母呢屌又唔撚答

又問記你老母
唔敢答

港台：憑咩唔落台

個樣好黑

唔答記你老母

咁就答撚完？
屌你老味

無答過記你老母呀屌你

屌你佢cls架

仲有監警會

佢咁即係話烈士自己攞黎唔關佢事?

Q12 今次抗議條例死左人, 你會唔會下台負責 , 暗示你唔下台? 好多警員身上NUMBER都冇, 點投訴 ; 之前旺角話任何在場包括跑步都係暴動, 而家咁樣咪對當時人唔公平? 你而家一直留低尾巴, 唔講撤, 起碼PROMISE 2020 7月前唔重啟? 同埋你係人阿媽,. 你點睇"記你老母"?
答: 我非常難過; 作為CE, 我對未來工作仍好多想做, 未來3年都好忙碌, 盡量為香港搵更多經濟機會, 特別為青年人搵學業事業機會;' 有關投訴警方, 有機制 ; ..... 修例冇時間表, 要做, 必需先處理紛爭矛盾, 短時間做唔到, 大家都明 , 若修唔到例, 政府會接受現實
追問: 點睇記你老母?
答: 你要投訴就投訴果邊(類似咁答啦)

唔答 好嘢

無答過問題

反正都係答垃圾
問佢乜都做唔到你做D乜野CE

答啦 點睇記你老母呀
又迴避

全部問題都係問非所答
一係就射波 屌

RTHK 又直線

你敢一個人由禮賓府行去政府總部，我即刻番屋企

頭先嗰幾隻幾條問題好有質素
但一條都冇答

陳同佳

有機制但人民用唔到
同大陸有法律無人跟有乜分別

你憑咩野呀!

問建制把撚咩

佢唔答記你老母

人地話係apple唔知係咪

"難"恢復二讀

亦即係都唔會承 "不恢復二讀"

係囉
憑咩

準備升級 620 621
民陣唔該入紙 623俾和理非

盧仔交number啦

不如咪撚開記者會啦

屠娥大會,五大訴求一日未完一日不終止

好波又串人

冇答記你老母？

呢兩條唔洗諗啦,肯定又答廢話

等投訴處理左先講
你不如唔好出黎講

問乜撚

問乜撚野啊港台

冤有頭, 債有主

好應該幫烈士立碑

5點政總見
唔比佢收工

結果都係態度照舊，繼續冷笑，啲嘴臉忍唔到全場

港台：建制關係撕裂

憑咩

好撚正 憑咩野為香港服務落去

又笑 笑你老母

非常難過

屌你咩港台

呢條柒婆串到仆街
記你老母又唔撚答

到底徹回呢2個字有幾難講出口？

屌垃圾記者

RTHK
最後一條問題質素插水

有乜撚嘢好笑 又笑 屌你老母

777 :

唔撤回，我本人呢一刻睇唔到我可以成功推多次，但如果我覺得時機成熟我會再推

暴力行為就係暴動，佢地就係暴徒，但執法機構同律政司點告就係法律問題，波喺佢地度

警察既問題去返有關投訴部門，我無意見

我唔會辭職，無人會因負責而下台

兩條濕鳩輪流瀉波 瘋狂開記者會

記者朋友 你好 辛苦晒

下次會幫手整定個合集俾你哋揀

警員冇NO如何投訴
你身為母親點睇記你老母
當年旺角黑夜係旁邊走都被告暴動,今次唔同做法對之前既被告公平嗎?
會唔會應承20XX年前唔會再推

完全無答"記你老母"

監警會本身就係一個法律漏洞

機制

星期三中信事件警察嘅做法同謀殺無分別
佢地絕對要負返責任
唔可以拖下拖下就無左件事

屌 問廢話

笑你老母

得啦 又助攻
G20好睇了

咩都話投訴，點投訴我連邊個射鳩我都唔知

厚顏無恥

港台？？？？？？

問得好喎

投佢老母

1.)問黑警冇編號，點投訴
2.)明明全場人參與都係暴動，點解淨係告幾個
3.)點睇有義士死左

厚顏無忌
叫你落台仲造未來三年會努力

問到咁到肉，都可以完全唔答

總結:無答過

冇人問HA件事
我屌

仲咩未來工作

有無人夾錢買起佢？真係好撚嬲聽佢廢up而家怒火中燒

屌你老母 咪撚再攞陳同佳出黎啦on撚9

點服務呀屌你

睇撚完仲嬲
有無人都係咁

記你老母！聽唔聽到！！？

咁有冇其他方法呀屌你

佢係咁揀問題

民陣入紙6月23 30仲有7月1唔該

點解讀記你老母

20號見

串撚到咁 咩叫投訴左先再講 ???

習慣成自然

落台呀

都冇number 個投訴機制幾好都冇用啦

佢唔答架啦有咩好問姐

又射個波落陳同佳到

屌 星期日見

全部冇答到

佢完全無答過問題

咩都叫人搵第個 唔撚洗要你啦

哈

其中一個初心

成個鐘我到底聽左D乜

屌
個記招開嚟把撚

林鄭死都唔肯回應我

答埋哂d垃圾…記你老母都唔敢答

台灣個條唔得wo
畀位佢走既

唔再願意見到你為香港服務

乜都唔答 不如咪撚開啦

4.)點睇記你老母

其實根本問咩都無用
佢根本就唔想答你

連抱歉都唔係，只係so sad
死左人呀屌你老母

憑乜野啊！屌你老母

笑笑笑笑乜鳩呀佢

冇答過

食屎啦

點解唔提中信

港台

淨係識叫人投訴 無number真係投佢老母

浪費記者時間人力物力 問啲咩都唔答㗎啦 開咩記者招待會

扯貓尾

各位星期日見

問HA的事
佢又會叫你問返HA 推波仔 條問題絛意思

最後一題變左廢話 屌 浪費機會

？？

又賴台灣,明明講左唔會配合,咁送中過唔過都唔會審到陳同佳

你有誠擔熱誠，但我唔想你服務喎

仲衰過唔出嚟

明明大撚把其他方法搞陳同佳 遺你老母

廢up 咁耐，玩鳩 d 市民

記你老母完全唔答 屌

記者唔好問咁多問題啦，條八婆喺度揀問題答，屌佢老母

每人問一條，等佢冇得揀嚟答

盧偉聰再出黎 可唔可以問下無number 點投訴

無樣答得清晰
仲要撚到我地幾時?

on9 明明有得搞 又唔搞 放佢出嚟等廢老廢中以為我地放人

佢一定會射波比盧偉聰
盧偉聰又射比前線

20 21 23 30 71 全線唔該

冇number投條撚咩

星期日一定要再出黎

頭先問記你老母係邊間？

同監警會投訴 thanks

預左架啦 佢出黎都唔係答問題既

點解我聽唔明佢答緊咩

問完=琴晚ha講左 唔答

條條唔答
消費死者

痴撚線離撚晒題

落台吧啦！你再講落去只會令更多香港人討厭你！林鄭月娥！落台吧！

屌你仆街冚家產啦林鄭月蛾

會加倍努力 (繼續希望推動到條例)

下次再開不如全部唔好去啦乜尻都唔撚答

完全無重點

咩都話之前已經答過
咩你又出黎

屌你老母 唔想問咪唔好撚開囉 出黎撚狗？！

佢出黎做乜柒?

創新科技？你都夠膽講
人唔笑狗都吠呀

承擔??????????????熱誠?????????????
多撚謝你

無number投訴條撚啊？
屌你老母
點撚樣投屌你老母

咪又係射去一哥同投訴機制到

星期四

中信, HA 都冇問

外國傳媒就算, 你班香港傳媒都好撚垃圾

仲未答, 作為人母點睇記你老母

我聽到乜撚野

dllm係咁叫人去投訴 都無number 你講到個機制幾撚好都無撚用啦dllm

射波射到咁撚出面
去踢世界盃啦屌你

聽佢講監警會同繼續做埋個3年佢

係咪要拎一半命換隻死神之眼黎睇班速龍個number

竟然無記者扯埋國歌法/明日大嶼一起問

屌你老母借d e sell自己幾好

中信今晚一定要問班狗呀！

我係撚你地吹咩

佢又逼人上街

話高教界讚佢

其實每次問多過一條問題反而係俾咗機會佢耍太極架
前線記者合作少少分配下問題 問少啲重複嘢
每條尖銳啲好過啦

屌 又逼人上街

又高傲地讚自己

關科技咩事

答我啊林鄭

其他所有問題根本無答
成個錄音機咁撚樣

成個記者會 不斷重複個幾句
聽到厭

林奠好波

我屋企人上幾次遊行無出過黎

聽完今日你又撚市民 決定下次一齊出

受歡迎？？？屌你老母

屌你老母創咩撚野科技

我唔要你努力呀
我要你落台啊仆街

咪離題啦屌

日日出嚟講廢話 你係咪咁得閒呀林太

講乜撚野呀你

rthk記者
你個司機仲係醫院，你好唔好意思呀

必須找到對付呢啲厚顏西嘅方法

又逼我地上街

不如叫晒幾個局長署長一齊開記者會啦

屌 係咪要笑

聽廢話

算啦 點問都答垃圾㗎喇

要求聯合記招 我睇你班撚樣點射

加你老母
熱你老母
努你老母
落台!
放人!
撤例!

撤咗 即係 柒咗 即係 保皇派全散
不了

[black]民陣入紙未[/black]

講咩教育界啊屌你，講緊送中啊死八婆

邊撚個組織團體呀，同我死出嚟啦屌你老母

叫你投訴喎 但係冇撚答冇編號點投訴

見緊各個選委

展開連任工作了

連任宣言來的

中信單野係謀殺
中信單野係謀殺
中信單野係謀殺
中信單野係謀殺
中信單野係謀殺
中信單野係謀殺

高教？咩9野啊

多謝你呀林鄭, 你令到更多人憤怒了

負左乜責任
真誠道歉？

你未準備好答問題就咪撚開記招哂鳩大家時間啦
跟本乜鳩都答唔撚到
屌

最後一條先高質啊
逼佢搭可能有其他方法解決殺人案
證明佢硬推送中根本唔係為左陳同佳既家人

高教界全部政府自己人

冇樣野做得好 4000都未撚收到

喺度sell自己

Cut左唔想睇

乜撚都冇答過

初你老母心

最後一條問題問黎係俾佢兜既

咁都好意思幫自己打飛機？

屌佢老母 串我地宜家冇編號投唔到警察訴
屌個西女人 愈睇愈火滾

高教界有無能大份

你老母真係唔撚答重點㗎喎

究竟佢今日出黎做乜撚野？

答左啦
有咩咪投訴 唔關我事

咪賴囉, 係你地班仆街唔比條例過咋, 平反唔到都係因為你地200萬人阻9住哂

死不悔改 好失望

係咁叫人投訴，老冧都冇投條撚咩，問佢點投又唔答

創你老母

跳掣呀? 創新科技

下台啦，唔撚想見到你呀

明日大嶼搬左啦

佢今日出嚟究竟講過乜嘢？
冇呀！乜都冇講過！

次撚次都叫人去投訴
黑警冇Number點撚樣投訴 投你老母！

扯到咁撚遠

可唔可以直接cut左佢 反正都無內容

佢咁講係咪姐係同高教傾掂數 比錢了事

講乜撚呀

總結：
唔撤
唔撇
準備好就隨時二讀
市民對黑驚嘅不滿係無中生有

屌你老母! 依家要你回應啊! 投咩撚野訴機制啊!

唔講建制
兜完未

係差唔多一個鍾嘅記者會之內無論問咩問題都係答嗰幾條答案

都真係幾西利

台灣好心直接插佢初心有問題啦
台灣講明唔會收

(定係已經問過畀佢射走咗?)

如果有人可以問下佢,有無諗過今日個記招又會引到幾多人出黎遊行呢?

開始語無論次

要求開多部門開聯合記者會！

中信手足等問警犬時推
順便依家有時間推下記者幫手問

「對於表達意見而受傷嘅市民感到難過」
你意思係我地自己攞黎衰啊！？

乜撚野高教界 屌你老母

冇NUMBER 點投訢啊DLLM

佢係咪有踢開女子世界盃

用錢買起教育界同高教界

係咁講未來3年，唔會落台啦

屌你老母條柒婆乜9都唔答

on99

下次影撚完佢開場直接拉隊走等佢同文匯大公自己慢慢玩好過 on9

不如下次 第一條就問
你ready好正面回答未

屌不如咪撚搞記者會算啦 都係出嚟做下呢啲19馬騮戲

問完又點 咪又拋番個波比警方HA

根本問得幾高質都無用,佢都唔會答

建制派嗰條OK啦
反正佢都唔會答是但啦
星期四見

199999999999999999999999999999999999999

佢對黑絲幾正

睇完浪費我時間屌

根本無關係 岩岩好多記者問得好好，好到位
佢唔答之嘛

過橋抽板

記你老母個記者好波
但林鄭聽到佢咁多個問題即刻閪左一閪塊面有無人見到

你都比咗好多動力我地香港人
7.1見

5大訴求0讓步

[quote][quote]冇答記你老母？

留名

龍匯道合法示威區暴力清場
警狗涉嫌謀殺點處理啊仆街

撥款駛鬼你理 屆屆特首唔同人都會撥架啦

下次佢開記者會 集體罷問
橫掂你問咩佢都唔答

用香港人啲錢啊你老母

老實講

我覺得下次主軸要去返嚴懲黑警
同落實有效監警制度 追究警方責任

修例其實暫緩 呢個時勢都唔會再推
我覺得繼續同佢糾纏落去無乜意思

釋放示威者 佢更加唔會
始終係衝突 最多唔告暴動

下台 第二個上台一樣

我並非要階段勝利/放棄任何條件
而係權衡輕重
趁住佢未有回應我哋任何訴求
仲有民意加持，希望真係可以搞咗警權過大先
坦白講，如果佢撤回或下台，民意已經會散

總結:不下台 不撤回 不釋放

照問

屌 開會出黎9up

聽左成粒鐘廢話 我屌你老母

林病:SAY SORRY 但我無做錯

語無論次

屌你老母答乜春呀

開足24小時都得

其實冇分別

問佢你都無正面回答過任何一條問題 開記者會開黎做乜撚野啦

九唔搭八屌你老母

無一條問題係答到

點解冇記者問佢投訴警察要有number, 但依家冇number冇得投訴

放人呀你老母

問乜鳩都錄音機

應該係話
係一個鐘裏面講左幾萬字,但係聽完之後原來係乜都無講過
唔知以為自己撞鬼

監警會有撚用咩

港台

1.有好多人唔想你做呀
2.你同建制派嘅關係
3.陳同佳點處理

3.做唔到 因為無修例所以做唔到 令佢覺得遺憾
1.佢有熱誠繼續做，好依兩年做嘅野好受人歡迎，啲人提點佢唔好停落力，比左動力佢繼續做。
3.有爭議同有分歧，有人寫左文章同埋行動，對佢地有歉意，以後嘅事要對事不對人，想同各派議員合作，同建制派嘅合作機會多，希望會做到野

Q13: 係咪同建制關係撕裂? 陳同佳案係你修例初心, 而家仲有冇初心?
答: 比較遺憾無法以原本法律基楚去處理, 暫停左就冇可能今年10月佢放出黎果陣去處理, 令人遺憾, 係其中既初心啦 ; 未來工作裡面, 我仍有承擔同熱誠, 會加倍努力爭取市民支持, 過去2年好多務實民生經濟政策都受歡迎; 例如琴日公教界....都表示歡迎, 都提點我唔好因為一件事都將呢D優實教育, 開創科技工作而停下, 比好多動力我繼續; 而有關同建制派關係, 都為此寫左文章, 做左社會性行動, 承受批評, 我對佢地表示歉意, 包括立法會由始而終支持我地既建制派; 我有望行政立法關係建基於對事不對人, 希望能夠同立法會各派議員合作, 而我同建制互動較多, 響施政方面, 希望往後有更多民意推敲

有無問會唔會取消檢控示威人士？

政府射比盧sir
Ha又射

點搞阿盧sir

其實好多都好中㗎啦
有啲直情係直線抽擊嗰隻
佢唔答咋嘛

記者已經冇用

最後暗示泛民唔理佢?

謝你老母

問得好好喎今次
佢唔答咋

又射波 dllm.

完完全全答非所問

冇人問醫管局單野

記者應該合作，追問

聽足成個鐘廢話
我對耳好辛苦呀

失望乜撚都無答

623上街見

多謝你部民憤機器又激起大家怒火

下次問題一句起兩句止啦
問得多 佢都當你冇撚到

成個記者會喺度兜

佢依家樣樣都唔想搞喎

仲要tvb

有冇人知問記你老母戈個係邊間？

全部都係廢話

有問 無答

OK啦, 你可以番入去, 本身我地對你都冇期望過D乜,
星期四先

乜柒都冇答過，浪費咗我一個鐘

但條仆街唔撚答

幾百萬人叫你落台你唔聽
淨係聽幾個人叫你繼續
為港人服務的特首

蛤
蛤
蛤

問撚左 咪射波囉屌

林奠：
sor9ry囉
xx含之有效
撤你老母，阿爺叫就會重啟
係盧狗話暴動，我引述佢only
XX唔撚關我事，問盧狗
監警會含之有效
唔會成立查狗委員會
高官不問責制

無野再補充

忍多我3年啦ok?

佢到底有無組織過自己講乜
仲衰過dse

問左 佢淨係答有機制

廢到一個點

最後都係無鞠躬？

盧狗幾時再出黎
中信 速龍 HA 淨係呢3單佢都拆唔到

曬我50分鐘聽佢講廢話

好絕望

民陣入紙未！！！！！

88

讚佢成百萬人都屌佢唔死卦

等七月等失效

等佢老母

最後個個係維穩記者?
全場最垃圾問題

蛤!

民主派禮賓府搵你仲乜唔理人

英文虎報

建制派心諗蓆已割
做乜向我地道歉 拉番落水

講左大半粒鐘 全部廢話 佢都幾好嘢

老慒董：「如果我決定去，係一個好容易嘅決定，係好容易做到嘅決定，但係如果要留喺呢度，係好艱難，要有勇氣，要有更大嘅付出。」

屌你老母林鄭衰撚過老董

佢up緊咩

又要出黎 屌你老母

香港真係好腐敗

多謝你, 你令多更多人憤怒了
港獨之母

可唔可以好似律師上庭咁叫佢答(((有定無,,,係定唔係)))
佢講咁多嘢等於無講過嘢,係咁製造碳排放

其實柒婆每次出嚟都係激勵市民上街

白卡婆feel

痴撚線

完~
完全唔知佢講過d乜撚

一樣野都冇 個目標
621見

錄音機

唔關係，佢根本唔答

呢排幾乎個個記者會都係嘥時間架啦屌佢老母臭屄

班記者屌到

今次真係官迫民反

我對特區政府好失望

幫建制派補刀
過佢地一路都支持修例

完～～

要同其他部門一齊開先有用！！！

我扣哂假了
就黎比人屌

誠意唔係講句最真誠既道歉就係㗎

每講完一句都蛤一次

叫埋HA出嚟啦

佢岀黎撥火？

我必須回去這個地方經過傳媒報道向市民致歉

唔好咁痴線啦

答非所問

無牙老虎，唔可以強行取證，一定要警察主動俾料先有機會鋤得到

叫啲nds 免費讀大學 咪清洗到大學生囉

屌那媽

浪費我成個鐘

係咪理解能力有問題 條條都問非所答

各位20號見

講咗咁多野原來等等冇講過
好高深

我都係跟盧偉聰
有乜事你搵佢啦

最後又有嗌：冇number 點投訴啊

簡單概括：汪汪汪汪汪汪汪汪汪

621見

好野、過幾日又要去野餐Lu

廢到 捉個dse中文說話都好過佢

佢就係知冇no 投訴唔到
所以就話你投訴到再講啦

坦白講成場記召都係廢話

記者會完全聽唔到我地要既答案 無no 點搜證 如果係演員收左錢都潛左水 仲點捉人

你肯定自己有留心？

星期日見

射埋落獻世派
不得了

又9UP完 一大堆廢話

究竟佢up緊乜柒！？
有冇人可以用google翻譯

星期日再開波

嘥我時間 屌你老母

完全冇答過一條問題

條7婆咪又係答現行機制點點點 冇回應過冇no. 果班

林奠開記者會 記者應該集體罷問

手足唔好放軟，好多冇睇連登既都覺得個仆街認左低威贏左 ，但係根本就冇贏過，5大問題完全冇解決過 ！！！
麻煩手足唔好放軟 仲要同身邊人講唔好認輸

NPC

條柒婆點答都出事 緊係迴避

喂你漏咗盒紙巾呀

一個問題都冇解決到。21見

無限射波兜圈

聽日報紙可以直接將今日記者會概括做四個字

重覆廢話

咁就完
無樣答得清晰
仲要撚到我地幾時?

表示歉意話有聽市民意見但完全一啲改變都唔會作出

答我啊林鄭
歉你老母

麥美娟又屌老母啦

屌佢老母
人地問義士死左佢有咩回應
佢答人：好難過
咁就完撚左

聽到把鬼火，根本無回應到市民既訴求

講廢話， 我寧願佢露出胸部

標準答案：投訴左先 會跟進

佢似係廢到連個投訴機制要有number都唔知...

all廢話

強烈要求各涉事高官一齊出嚟見記者
傳夠波仔未？
唔好浪費大家時間啦垃圾

仆街啦佢，一日唔撤就處理唔到陳同佳，到時就老屈你班人冇公義

之前落注嘅全部輸淸袋

笑撚到癲

相信大家都聽到我啱啱幾次真誠既道歉

成個鐘講咗啲乜鳩野

冇徹回

姐係叫個犯自己比料人鋤佢

明明係對唔撚住

其實洗撚開咩，講既嘢同之前既一撚樣。

出黎淨係想我地望住佢閪面道歉？

On9 提早收工囉咪

有冇人可以話到比我知
依個記者會既重點究竟係咩？

50分鐘精華:
我唔會落台
我唔會撤例
其他野關我撚事

星期日繼續出

總結：唔關我事架，對唔字，完。

警察投訴科有撚用咩 自己人查自己人

哩1粒鍾究竟聽左D咩

咁就過左一小時
乜撚野直接回覆都無

佢知唔知自己講緊咩？

DKLM 乜撚都冇講過，仲話未來要繼續努力，努佢老母

乜都冇答過浪費咗一個鐘

廢話連篇

又唔講撤回，又唔承諾唔會重啓

總結：
1.關於警察既野，不滿你咪投訴囉
2.我一定唔落台
完

垃圾777 遊行係冇用

繼續迫人上街
佢唔放過義士我地都唔好放過777

打工仔講句以後努力就唔洗炒就無人失業啦on99

總結
"你地琴日要我出黎呀ma, 我而家出黎喇, 滿意喇!? 但我唔會滿足你地D蟻民既5個要求"

講完=無講 睇來要進行第三次遊行了

成個記者會都無正面回應過市民任何一項訴求，食屎啦林鄭

20號 藍絲都岀埋來屌9佢

全部都冇正面回應！屌

我淨係聽到佢打算任內搵機會重推一次

屌你老母以為睇周星馳先聽到呢句野

係sorry都無

如果淋病咁撚樣都真誠
咁死肥聰都幾真心喎

問幾好都無用
曲線叫大家多啲野餐，佢會接受

係對唔住三隻字都無講過！

加左依句之後更加把鬼火

9up左一個鐘

有人話根本冇可能投訴到喎，佢照走
邊間報社聽日頭版直線抽擊佢冇撚答過問題冇回應到訴求既話我即買，買足一個月

我真是屌你老母，班記者收撚左錢啊？條問題兜兜轉轉咁撚似

問非所答 不知所謂

答左啲咩?

7婆：暴動就係暴動 呀聰同我講嘅 唔關我事

個道歉

屌好燥呀

完全係挑釁我地

撚狗撚左一個鐘

屌佢老母 投訴機制 投佢老母

有冇人能夠翻譯番林小姐所講d答案
聽完都唔知答乜
我以為自己唔識聽廣東話

佢所講既未有時間表，到底個時間表係邊個整既呢

無number點投訴啊

其他野你留返同聰聰講

200萬人都推唔到一個人落台

Sor9 我繼續做凸手

好似去到最尾都冇係林鄭把口度聽到撤回呢兩個字

不出3年 林鄭收哂你地皮

不撒不退呀 一個也不能少

語言偽術

哂撚哂啲時間黎聽部錄音機講野

浪費咗香港人 200 萬小時，聽佢講一個鐘癈話！！！

問佢幾時死啦 反正都唔會答

真係cls

根本可以唔洗去，直播都費事

好撚柒賤呀
掉返轉頭講我地反對呢條條例所以處理唔到單案
會唔會係你地太無能呀？仆街
人地台灣想點處理 你又有諗過？
屌 我真係嬲到唔知講乜撚好呀 屌佢老母

根本45min 廢話

大家做野

講黎講去三篤屁

根本冇回應到啲問題
又成功激起左啲市民上街

暴動

暴=部

『部動』係指『部』分市民有暴力行『動』

呢個記招真係記你老母

好明顯"徹回"其實權不在林鄭
你迫死佢佢都唔徹得

聽左咁耐都唔知up乜9

最叻周圍拋波

你地問翻阿聰啦

快D 搵律師告成team 速龍 小隊
林鄭話咁投訴

曬撚左我九個字數據聽埋d廢話

五大訴求, 一樣都做唔到
即係二百萬人都唔撚驚

成個政府都無承擔
仲開咩記者會呀 曬氣

除左SORRY 囉之外
咩都無講過

跟機

之後
監狗會：請提供狗隻編號。無編號？ok，close file

Noted with Thanks

正式宣佈立場林彥邦，CBS Ramy同問記你老母個位係世界級記者
為人民發聲

71見

最後成班記者起哄冇no. 點投訴…你得罪記者話之你有幾多後盾你都仆硬街

林鄭反了 竟然講禁字 唔比講架wo

道你老母啊

特首：我
開記司回應大公報「支持林鄭依法施政發展經濟改善民生」
所以我要係咁講會來緊施政發展經濟改善民生
撤回、暴動、下台唔係我要講既野來

完

我既團體會加倍努力重建市民信心
相信未來三年工作會非常困難

撒回兩隻字係咪咁難講出口

人無恥

道歉連鞠躬都無

件事淡咗咪係適當時候重推條例囉

最尾又推建制出黎

聽咗一個鐘廢話

痴L線 乜都冇回應過

一句講晒
回應四大訴求
撤回：我死都唔會講『撤回』呢兩隻字
暴動：唔關我事，係一哥講咖咋
黑警：你去投訴啦
HA：(冇人提過)

而家快啲煲大啲中信事件 之後嘈到佢問責警方
佢遲遲唔答警方濫權問題

又吹自己

施政有失誤 開記者會係擺姿態 支那官僚特色 官字兩個口

完全冇答過啲問題
一日未講撤回 一日照上街照行動
一日未放義士 一日照上街照行動
我地係唔會放棄任何一位義士!!!!!!!!!!!!!

林奠：總之 警方做錯你唔好問我 你地去警監會
監你老母!!!!!

咁不如你研究下有咩創新科技可以投訴冇number既狗？

SORRY LOR
有投訴就問警署

唔關事啦 啲記者問得再好 777都係帶人遊花園無答過

屌你老母柒婆 又唔撚答問題

成個鐘都係到9up

仲等到71?

前世未見個咁cls嘅生物

有冇人能夠翻譯比我聽

其實佢開完呢個記招等於冇開過

重點:
1)都係唔肯撤回
2)冇回應會唔會起訴義士
3)不下台

無咩好講，諗點升級啦

各位唔好嬲，我代林鄭答。
『頭先我已經講咗，唔再解釋多一次。已示威者同示威呢啲問題請問盧處長，醫管局既問題請問梁局長』

呢條柒婆死都唔認輸
之後一定會死得好慘

多謝巴打~
即係, 又有機會去港島做運動啦~

屌你老母， 道歉， 咁撚樣叫道歉？
一個鞠躬都冇， 宜家有人因為你定仆街冚家剷死柒婆而死撚左阿！！！

如果一早知佢講呢啲，你唔好撚開呢次記招好撚過啦，屌你老母

一路扮工睇你地嘅文字直播
表示輕鬆

林奠你個仆街d戲好撚屎呀

遊一個鐘花園 屌你

唔岩聽 但真

爸爸

好撚燥仆佢個街

使乜開記招呀 反正你都唔答問題

成個鐘廢up

Sorry 笑左
笑埋右

你又唔係答記者問題，甘你不如錄條片算啦

完全冇正式回應過全部問題

香港有完善嘅投訴機制

廢話都講到一個鐘

打死唔講撒回
遊你老母花園

推 21號見

眼前問題都未解決就講以後 真係笑左

佢點會仆街，話知你。
你咪寫夠佢，當你唱歌

點解我會睇哂....

呢單野唔係我跟開
職場卸膊操

DLLM成個鐘係度鳩up
一啲歉意都冇

sor9ly bye

HA: 都唔關我事

唉

上年警察對 IPCC 既接受率係 0

真係極權政府先會咁

記者好波

佢明顯等下年立法會換屆前再推

總結: 我唔落台, 年7年你咪知撤唔撤
關於警員/暴動問題一係冇答一係射波

明日大嶼

記你老母,英文虎報

星期日見～

下次應該淨係問佢,你全家英國人,你憑咩做特首?

記者問乜都冇用 條柒婆都唔撚會答 問乜都係帶大家遊花園

翻譯：
「撤你老母」

巴打們20號見
星期日就扶老攜幼

300萬準備

21號見

撤回 放人 屌你老母

三POST齊推
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

三POST齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

真誠嘅道歉係唔同啲
屌佢老母

佢話投訴機制已經足以應付 市民嘅擔心完全係多餘

另一方面諗， 掉大量錢叫青年人讀書
科研發展果啲 再cut 社科政政科
個手段都好似鄰國 搞到你哋班青年人唔得閒再關心政治
其實睇吓點做就知道

直接搵人告盧狗/警務署/etc啦
搵佢幾個出黎9up都係繼續射波

HA單野無人問 咁點搞呀

689 已經夠無恥 原來柒婆仲仆街

我係睇文字都慶 點撚算

到時見屌佢老母臭西

星期日 Are you ready?

[集思廣益] 如果真係要衝擊用咩方法好？

林鄭又撚鳩香港人

死左既烈士 佢一句都無題

建制真係多得你唔少

隔離冇G4 咁危險

一句對唔住都無

又撚香港人

47：40開始 不過都係聽唔到邊間傳媒

本星期節目時間表
16:00 :港隊主席Carrie Lam 棟篤記者會
TBA : 醫管局高層之ＨＡ睇真Ｄ
TBA : 港隊班主盧蛇體育世界
TBA : 監警會投訴機制36小時

硬頸與射波

咁係咪用民事索償好d

屌星期日見啦傻閪 多謝你助攻三百萬喎

點解無人問HA單野

雖然知佢會推個波比人

但都應該問等多d人知

爆料個醫生好慘

佢真係本日精華!
係公司大笑左出聲
NOW學下野啦屌

尾二果個邊個黎

非常好

立場新聞

「投訴左先講啦」講呢句個陣心入面笑鳩緊我地

翻譯好易
sorr9y 囉 完

哂氣 問所有有關暴動 警察 投訴 射比一哥/監警會
問有關落台 仲有3年任期 仲好想繼續搞9香港
問有關撤回字眼 就話冇時間表重啟
問到唔識答 唔撚答Lo 哂撚氣

冇number都唔知完乜撚嘢善

佢都是會射返個波比HA 咪一L樣

睇死佢都唔會回應
到時見

個個星期都要出嚟遊行

高度表揚英文虎報

問左佢都一定推個波比盧偉聰

一哥尋晚先射完就又要接返個波

林奠係咪要害死全香港先要收手

問都係比個機會佢表演腳法啫

真心想睇

全民運動日！

盧狗：香港有完....既定嘅投訴機制

香港咪極權社會囉

垃撚圾回應

人無恥，便無敵

屌你老母 唔落台 唔撤回 唔放人 遊花園 眼淚都唔滴你 hea撚到

問佢天堂仲有冇留位俾佢呀嘛

屌你老母 玩錄音機式射波式遊花園式 仆街死啦林鄭
個五個被控暴動的簡直係無辜
個位烈士死得不白
中信事件未解決
開記者會開嚟有咩用？

癡撚線玩鬥長命咁 睇你班人行得幾多次

屌佢老母咪撚開啦咁

民陣入紙未
民陣入紙未
民陣入紙未

咪就係 鞠躬都無叫真誠道歉
我真係道你老母

記住我地要為義士平反 冇暴動
呢樣都好緊要

中信有冇人問？佢點答？

BBC個條都好高質素
國際大firm點都係有d quali

屌佢老母 聽完更加嬲
成個記者會冇回應過仼何一條訴求同正面回應問題
九唔搭八 浪費我時間

記者拎返魚蛋單嘢講
話當時係現場既人都被告暴動 入埋罪
宜家就話同一個地區但係得5個人暴動
點知條八婆又唔正面回應 又射嗰波岀去

我屌 哂左我45分鐘

幫建制派補刀
話佢地一路都支持修例

BBC
立場新聞
同cctvb
今次呢幾間問嘅問題最有印象

二百萬人遊行 車都冇燒一架 真係奇蹟

我一路睇一路笑
因為我明知佢都係up依d廢話
所以真係當笑話睇

仲有記你老母記者佢問埋number

每次答定性暴動
都射返個波比一哥
點為之需要負最大責任？
問責下台咪就係負責任

佢嘴角仲要笑一笑答得勁輕挑

便無敵

屌你老母林鄭，做人肉錄音機

既然中央冇指示叫佢下台
我地就要好好利用佢

烈士死左佢完全話唔關佢事,
你死你事

佢叫你去投訴

屌你老母 睇佢側臉都閪都仆街

開黎把撚咩記者會 係到撚狗

Ramy受過手足救
所以而家直接報恩

因為真係無打算撤

記者已經問佢會唔會承諾去到限期都不恢復二讀, 佢唔承諾

鬥咪鬥囉 屌你老母臭閪淋病

收皮啦柒婆 等71 300萬人啦

有冇留意到蘋果，有線 Facebook live入面d人留言永遠都係個幾句英文

佢連偽術都無呀，係夾硬黎耍鳩我地呀

開個會火上加油，屌

波叔黎幫手未

林鄭記招摘要
1.汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪(對唔撚住囉)
2.汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪(盧狗接波)
3.汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪(唔落台)
4.汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪(撤回好撚無面)
5.汪汪汪汪汪汪汪(本身想喊博同情，dllm CBS)

聰聰就黎唔掂

入紙未

咁撚樣就打算無左件事啊?

我屌你老母 林奠

推
都唔知聽左咩

又要行
好撚攰啊屌你老母
上呀兄弟們
今次3百萬人

既然去政府總部都無用
民陣索性入紙星期日遊行到中聯辦

記得有條問題講23條令到五十萬人上街就撤回咗
200萬人上街點解會當聽唔到人訴求呢

定係林鄭你想話自己勁過老董

佢個態度同林雪有咩分別
對唔閪著
一個訴求都無回應，咁叫道歉
傳波咁勁返去踢波啦

個女打電話畀我投訴淋病
話佢直播阻住睇卡通片

最後話會繼續推敲民意
民意在此 我真係屌你㗰返啖氣啦
唔駛你推敲喇 係要你回應5個訴求

入紙呀！！！！

燒左就歉都唔洗道
慳鳩番架喇

問記你老母嗰個咩台？

記你老母記者係邊間？
聽唔到miss左

咁搵隻狗做你個位都得啦 反正都係聽指令既

肥聰冇氣喇
你地仲射波
可憐下佢啦

仲有唔會放人

出師有名啦太家

有外國記者問佢係咪打算喊

霞姨

好似無講

200 萬隻綿羊，燒咩鳩野車

推 明確

屌你簡單啲來講，你淨係講左三樣嘢，第一你為立法抱歉，二，然後射個波比警犬處長(警犬處長又射個波比指揮官)，三，老虎蟹都唔落台🤷🏻‍♂️講咁撚多廢話，你唔開好撚過

cbs都直接指出有人話佢係habitual liar

屌你老母成個記者會都係度射波

高度表揚BBC

其實有無記者可以搭單問下公務員質素問題？
做到署長級，英文能力差到咁
點面對國際

睇咗咁撚耐都唔知佢講過啲乜，淨係帶你兜圈

快撚啲死啦死肥聰

今次林鄭記者會小量資料整理（含主觀）

咪就係立場~

林彥邦好波

黎緊個禮拜日好出去屌佢老母

3最急

人地係話冇no.呀屌你！仲講乜撚投訴機制呀！

問林鄭喊左幾多次
有撚排笑

監管會 都有記者會

on9 請英文老師?

屌你老母 講撚埋啲咁嘅廢話

間問記你老mo?

班狗官咪繼續射波囉
射到柒出國際
等睇國際制裁你地

正面回應啊屌你!

又想撚香港人？！即係逼我地行動升級啦！

cctvb問咗d乜？

港台32

講完即刻落雨

立場中間問左 最尾應該唔係佢

有人話係港台

投佢老母！
琴日話得幾廿單投訴
我真係唔信

地址
香港灣仔軍器廠街 3 號堅偉樓附翼 地下
傳真
2200 4460
2200 4461
2200 4462
投訴熱線
2866 7700( 24 小 時 )
香港警務處網上電子報案室
() 投訴警察表格
s/ComplaintAgainstPolice_c.htm

10分鐘之後即刻又有presscon
幾點到一哥

總結：對唔住，但我冇做錯到，關於狗嘅問題，全部都係蘆葦蔥嘅事

Agger!!!

依班係選委

其實今天是回應689

係度浪費時間

記者問佢憑咩繼續做

唔係港台問咩

成件事我只係睇到一隻好狗 長官叫佢扔催淚彈 佢唔扔 扔熱水壺

問責制同點解唔肯講係撤回

我幫佢答埋啦 前線警員警員決定 唔滿意可以去投訴

大家都應該可以準備定6月21號，快喲向公司入定請假紙，屌鳩林鄭老母

睇緊

香港一直有持之有效既方法
監警會etc....
錄音機黎

問佢冇用嫁
佢咩咩都唔知 咩都唔關佢事

淋病 -> 根據警務處決定
警務處一哥 -> 現場指揮官決定
現場指揮官 -> 警員決定
警員 -> 枝槍自己走火

Dllm

我反而覺得下次遊行淨係要求林鄭下台得啦，其他乜都唔使做住。 呢條友唔見棺材唔留眼淚，一日有佢喺度，就算全香港市民上街遊行去訴求佢都係唔會理。

警務處，特首，律政司，醫管局麻煩開返個聯合記招

唔係 港台最後

柒婆勁靚

2021 一定要得！！

其實真係要求要 真普選

我都識答啦 所有野根據前線指揮官去決定
你有不滿 就去投訴 關我撚事

立場新聞問得最好

咁就粒粒都係足球巨星
成場波傳波次數多過巴

睇林彥邦FB啦

"全香港市民上街遊行去訴求佢都係唔會理"，咁又點會下台呢

cctvb個記你老母未食藥？竟然問依d
now個記你老母食咗屎？問依d喊咗幾多次依d垃圾問題

監警會都射波話唔好搵佢 要搵警察投訴科

義士為大 on9

不過佢話到2020 7月條例 自然失效
佢話佢任期內難以再推
正常諗應該其實意義同撤回無咩分別
但佢真係唔會講呢隻字眼...

你咪on9啦，下台嚟做乜？咪又係一樣有個2.0 3.0？過左咁耐都仲要求下台，香港人有無進步過？
講到尾其實都係因為無真普選

呢個先係英國比777嘅政治任務

老母都可能有得投下
連number都冇
賭你按既定機制投唔到
你唔沈默都冇用

同自己投拆自己有咩分別
左手交右手
好波

佢話佢仲要做多3年呀仆街!!!!

仲有邊個諗住開記招
一次過開個答問大會啦

佢冇露出，我原諒佢

根本林鄭睇死我地次次和平遊行都無用
就算出到幾多人
佢都係開個記者會講返上次講既野就算

不如一齊踢番場友誼波啦
唔好要記者走嚟走去
記者們

不如大家Spam爆監警會電話問下冇Number點投訴 佢射左比聰聰丫嘛

d檢舉佢fb先

留後路 隨時搵機會起你尾注

中央話要推就推得架啦
林鄭本身夠話唔選特首啦

但係佢咁撚強調停止 好撚鬼

問嗰個仲要係張家灝 可能想洗底

個牌掉轉咗

監警會接受記者提問】現場直播

邊個出黎？又林鄭？

由頭到尾都唔知佢講緊乜春

777自己都笑
話叫你投訴左先再講啦

總結：我唔會下台
警察啲野唔關我事 你地問返聰仔

你班仆街俾我抖下得唔得呀.jpg

裸露

政客講野咪撚信

佢咪就係搏大霧等大家接受呢個解釋 然後到有日無咁多人講嗰陣可以即刻二讀

佢個記蕉講左d咩？
我好似聽到一堆廢話

係就快啦, 打去熱線問下個流程啦

有問無number點

屌

監警會又開記者會

如果D速龍無number ,係唔係可以當佢地係普通市民襲擊示威者。係唔係可以報警處理?如果警方話佢地係差人洗唔洗出示佢地警察身分證明之後再投訴。

一睇就知係詐騙

呢定到監警會 射波

圍佢警署排隊投訴

我檢舉左佢仇恨言論

佢頭先冇露出胸部道歉所以唔算裸露

我到底聽撚咗咩？

Bloody Carrie

答緊
話做到但要花時間搵

呢家

詐騙都岩

姐係2020 7月前會通過

其實佢係點都會任內再推送中條例，但一定會先拉攏、同用盡方法洗完太平地，再變招重推一條中央希望達到目的既類似條例，仲要係快刀完成，全香港人今次真係大撚鑊(以上都係夢境內容，唔好拉我！)

林鄭聲明
1. 特首承認民間活動是和平理性
2. 特首自稱向市民真誠道歉，並為記者等人感到難過
3. 希望受傷的人可儘快康復，及矛盾能消失

Q1. 會否更改暴動及停止字眼？
A1. 你問盧偉聰啦。我無講過人係暴徒呀，無用暴力咪唔洗驚。都話無時間表，唔答啦。

Q2. 會否覺得自己係最任性? 有無喊過?點解喊? 喊左幾多次?
A2. 都話我好真誠道歉。多謝。

Q3. 五大訴求你做到幾多? 私底下見建制派代表有權有勢就道歉先，市民就是但?
A3. 希望社會明白我地有機制，警犬執法有人有意見可以投訴。條例草案工作已經係6月15號即時停止，無時間表。可以承諾社會紛爭未解決就唔會重啓紛爭。都話已經道歉，書面道歉都出左，你仲想點。未來管治會困難，因爲大家已經無信心，我相信未來三年工作會困難，會繼續打J，我死都唔落台。

Q4. Are you backtracking on what you said on Wednesday? Do you realize you are leading the link on government?
A4. The statement I made was entirely based on the assessments on the ground, so after the clarification has no influence on the statement. My position is aligned with the police. We have social and economic issues to be improved, so in the next 3 years would be difficult, but in the trust of the Hong Kong people, our team will try our best to do for Hong Kong citizens.

Q5. People have made clear demands, why are you ignoring their wishes?
A5. I have responded to both demands. The bill will no longer proceed to the second debate. We have no timetable, the bill is unlikely to be made at the end of this term of legislative council. We would like to achieve the livelihood in Hong Kong.

Q6. 五個訴求一個都無答應到？為面子而唔改暫援同徹回呢堆字眼? 點解有部份人係暴民有部份人唔係? 你係咪唔認為推動修例係錯誤?
A6. 都話已經道歉。徹回已經答過。暴動法律定義要交比警務處同司法部門，盧偉聰説的就是對的。

Q7. 為面子而唔改暫援同徹回呢堆字眼?問責制係咪已經名存實亡?
A7. 唔答你呀。我地希望可以繼續為香港市民服務，大家認同我地啦，我地打份工炸。

Q8. The legal definition of rioters?
A8. Parts of the protesters are rioters, and protesters who peacefully protested are not.

Q9. People say you will fake cry today. Is that a proof of people’s distrust of you?
A9. I have explained to several questions. I will not proceed on the bill if the society is against it.

Q10. 仲有重啟空間? 會唔會有獨立調查委員會調查警察暴力行為? 修例本身對你黎講有冇問題?
A10. 都話修例已經即使停止，我無時間去處理呢樣野。立法會任期就到，條例過唔到本身就會失效，我會接受呢個事實。要重啟都會做完其他野先重啟。我只係按警務處比我既資料去呼籲大家要和平理性，部分人暴力同武力行爲係太過火。大家要投訴警察就投訴啦。我要負上工作不足責任。

Q11. 你覺得612警方行動有無過分武力?會唔會落多D區，同去示威區同示威者對話?
A11. 警務同事對住你班暴力人士係要暴力D。盧偉聰話已經收到投訴，你地同警務處投訴啦，善用現有機制OK? 復修工作將會馬上展開。我會陸續見其他機構。

Q12. 有一位義士犧牲，你會唔會落台? 警方身上連number都冇，點投訴? 你暴動呢樣野不停搬龍門? 你會唔會秋後算帳? 可唔可以2020年前一定唔會恢複二讀? 你點理解記你老母呢四個字?
A12. 有人表達意見就畀人拉咩，慘慘豬喔。未來三年會好忙，香港發大財。都話有機制可以投訴警務人員，現行機制可以持平去處理。我講既全部都係盧偉聰講既。真係冇時間表去重啟，處理紛爭短時間內真係好難做到。如果2020真係通過唔到，政府真係會接受現實。
你要投訴就投訴啦on9 son.

Q13. 你憑咩認為自己可以為香港繼續服務落去？你同建議派關係係咪已經撕裂？台灣殺人案有冇方法可以處理？
A13. 我地冇辦法去處理台灣殺人案。我仍然有承擔同熱誠為香港市民服務，我地已經做左好多市民likey既野，我覺得我係未來三年應該繼續呢份工作。有人由始至終都好支持我地修例，好對唔住辜負呢班人。希望行政立法可以對事不對人，希望能夠同立法會各黨派合作，我同建制派合作機會比較多，所以先見得多。

成功激起民憤 3.0

CBS問咩？lag左聽唔到

強烈建議交出開槍名單
攞槍還槍實有記錄
除非有人刻意隱瞞

問記你老母嗰位係The Standard記者

佢連自稱有 integrity 都係詐騙

共產黨玩字粒好醒，下個月想做又可以話同各界有共識可以重啟

問佢會唔會同市民對話，又答你同左幾個界別見面，明顯話你知佢唔係向市民負責

全部都係廢話 放部錄音機岀嚟咪算囉

點解有heung yum

我正係檢舉左紅點news 欺詐

林奠今日說明一個道理就係
人無恥則無敵

當我地香港狗人咁撚
6月20見

所以一唔合作，過咗搜證期就投訴失敗

咁叫有效渠道

根本自說自話，乜撚都無掂到。

原本紙巾都準備好晒 比個記者串一串： 喊你老母

cls 佢講得出口成大班人慢慢快時間搵
雖然知關佢事

要警察唔係後面話你係暴徒先可以

因為佢唔輸得, 一講代表同市民認低威
依後做咩都無威信
典型古代皇帝思想
唔係民選以後都無運行

??

同埋改規則又可以推

蘋果九成英文
唔知點解

好似話其實tvb前線嘅都好有心
有一次立場live都幫tvb前線講說話
話雖然知道好多人對tvb不滿
但大家同行前線都係做緊一樣嘅嘢

我諗佢地真係冇得揀畀中央cut成點
但live嘅時候又真係拍到好多黑警仆街料
雖然嚴格黎講佢地有得揀老闆

尋晚RTHK同今日NOW都係
唔知點解個個講英文

𠳔唔下台，重有二年可以推
除非下屆立法局
可能喺幫我哋咁囉
但班建制都未必肯

唔係今日啦

但照常理睇 如果2020 7月前再推一定仲激
我諗都未必夠膽
今次市民無咁易呃

但事實係點真係唔知..

大家可以真·暴動了

有人問中信大廈啦

屌好撚攰呀
林奠玩撚完未
精神虐待完香港人未！

佢而家既態度就係只要我一日仲喺度，你地鍾意咪遊行囉，但係我就點都唔會聽你地講野架啦，撤回呢兩個字打死我都唔會講，你地又吹得我脹咩?

wow 問左中信

問緊中信!!!!!!!!!

靚問

侵侵一定要落鳩維尼面 等維尼治鳩佢呀

終於有人問中信了

好似拎住把20攻嘅劍打隻20000血嘅厚皮怪咁忟
有咩屬性相剋架

不過都係要屌同唔做佢生意架啦
受佢訪同害手足冇分別

算唔算全場鞭佢屍

最想佢答最尾個條！

日後既野話唔埋
無人保證我地到時仲咁團結

求文字直播
聽柒婆鳩up左成個鐘 要做野啦

連登仔嚟

都冇人暴動

好打得

監警?
問咩

監警會係咪真係0權力?

留條後路 之後隔時重推姐

Thanks!
Push push push

咁快回應 又回傳 狗咬狗骨

係
不過老老實實
如果佢快手撤回
國歌法同人工島事件一定無咩人理

689當年已經說明咗好多次
只係777再加強說明

有冇巴打可以整合今次記者會記者高質問題

我媽都知邊有無罪推斷 佢話以前警察都係用屈打成招 逼人認罪 個學生比人請去落口供 入到去實比人屌老母 恐嚇

問咗好多 你睇返replay

林源三嗰招鳥籠戰術，不段交波

本星期節目時間表 update!
16:00 :港隊主席Carrie Lam 棟篤記者會
17:00 : 監警會投訴機制36小時
TBA : 醫管局高層之ＨＡ睇真Ｄ
TBA : 港隊班主盧蛇體育世界

扔催淚去趕中信班友

TVB都問迫入中信大廈單嘢

好快應該就有人賣淋病炭精套裝
扇風點火一流保證快著
香港人BBQ必備

又俾人話外國勢力, 其實我哋想外國人睇到我哋幾不滿咋!!!!

thanks for sum up

簡言之
唔撤 唔撇
市民誤解黑驚
我道歉咗市民就要畀多次機會我

侵
大阪手足做野啦 求求你

tvb記者有良心嘅快啲鼓起勇氣劈炮啦

tbb都問中信
問完播唔播先

同埋在一起的，我今日放你一馬你放心，聽日冇講

淋病覺得香港人可以再呼喚更多出黎加入下一次遊行

如果我係記者，能應該成部cam飛埋去

無執行証，算唔算休班警員？休班警員都算係普通市民。其實唔識只係問下。

港台記者問 中信同胡志偉單嘢有冇過份使用武力

英文台/報紙唔係應該用英文問？

唔撤控搞到我精神緊張過頭成日都發夢

監警會記者會
RTHK32 Live

記者會係用黎話俾全世界聽，無論點我都係食硬你地，你吹咩？

Sorry 按唔番up vote.

先唔好理暫緩定撤回
點講佢都唔會改口話撤回
反正佢再推，我哋可以再出黎反
慢慢玩

最重要係而家要對學生撤銷控罪同䆁放被補示威者呀呀！！！

監狗會 又回傳

一次過成排出黎啦
特首、律政司、比卡超、一哥

差唔多係呢個意思

蘋果

監管會 個蘋果記者 問到速龍無number

問你食左飯未 夠膽死答其實食飯定義係在於人的牙齦配合牙齒 但要視乎條脷向上擺定向下擺 亦都要睇番口腔乾唔乾淨

開呢啲記者會有咩用？成個講法都冇變過，只係加一兩隻字落去，不如唔好開啦！

依家有 監警會記者會
RTHK32 Live

I love you 3000
You asked the question what I wanna ask!!
Thanks

掂

rthk32 LIVE

唔好煩啦 不如所有人一次過一個記者會問哂

在下述情況下，指控會被列為「無法追查」

不能確定被投訴的警務人員的身份

家下最緊要美國個邊通過到
壓住佢地

港台電視32

姐係冇得投訴呀？

其實獨立調查委員會先有用，
港英年代一定有
689前都有，
689 777就絕對唔肯為政治事件開獨立調查委員會

如果真係有呢個情況出現
食狗屎啦咁多相咁多片睇唔撚到既

譚文豪條片睇左未呀

dnlm根本玩誤導
等人地以為同撤回冇分別 收左貨就會覺得其他仲出黎既人係搞事 分化香港人 到時國際眾焦就會去左分化度 林鄭輕輕鬆鬆又甩難

沙中線開左獨立調查委員會都係無鬼用

同意這個逼切d

點解記者會唔係Yes/No Questions 俾位佢卸膊⋯

有，投訴失敗

Tvb冇播呀 又冇球證VAR

現真身

監警會正廢閪

而家首先要幫佢宣傳去老美先

一定好過冇
會透明好多

含家剷啦
柒婆仲話公平公正
投都投唔撚呀你老母閪

委員會 護航隊

政府一日到黑都開記者招待會 根本就冇乜需要因為都唔會正面回答問題

相中人係佢同事，英若明係Asian
佢之前代呢個鬼佬出post

Push 一定要升級 否則只會變雨革2.0

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

我相信大家缺一不可

屌 仲行乜鳩
直接圍鳩佢啦

有, 你有你投訴, 佢有佢列為「無法追查」, close file

俾人打個個連打人個個係乜水都唔知，仲可以點俾料去target 個疑犯，片有呀真係打咗咖，但唔知係乜水

咪係囉
真係當我地市民好得閒？

鬼佬30秒出裝果個叫 Randy

Asian樣果個叫Ramy

唔知d中坑老人師奶睇完會唔會同我哋一樣咁嬲？

唔會
：人地咪話咗暫停囉 你班友仲嘈咩

乜Q呀，呢個咪就係Ramy，即係英若明囉 條片喺佢自己個twitter放出嚟

係囉Randy咪幫Ramy揸機嗰個囉

冇關係，講黎講去得幾句

:無NUMBER警員點投訴呀?
:我地相信警務處有完整既機制處理，如果市民有任何投訴都歡迎通過機制反映。。。
:咁依家無NUMBER可以點投訴？
:警務處在審視個別警員時有既定內部機制，會正視所有外界提出的問題。
:都話無NUMBER點投訴呀ＤＬＬＭ
:對於希望投訴個別警員嘅市民，適宜由警方機制處理個案（下省兩句廢話）

你投訴完佢搵人出嚟叫你認人，你認唔到佢就會當無法處理去close file，佢當初設計得呢一套衫就有心係咁樣做

睇唔睇到@CBS Randy

喊？諗下好啦
枱底d紙巾用黎幫維尼出火嫁咋

香港人既精神領袖

一張圖已經總結曬

林鄭你點幫誠仔兜啊
又話你女媧補青天

連登仔就梗係唔會收貨

但我怕最mild嗰班覺得冇時間表=或接近撤回

佢又話見咗宗教界同高教界

怕教徒唔肯再出嚟淨化警察

大家不如問下你身邊這2種人點睇

好擔心俾佢分化到我哋200萬人力量

有2個人問記你老母？
仲有一個記者都有問

咁係港台定 the standard?
定係有2個問？